會員 張竹君 偷圖做引戰狗

呢條友偷我個frd ig圖周圍係健身post做引戰狗 求求大家唔好比佢吊到 好人嘅順手block咗佢 唔該曬大家

如果我post錯咗台請大家手下留情 因為佢係健身post留言多所以揀係到post

萬分感激

仆街偷圖撚已block

一早 block 撚左

已blocked

( Show Blocked User - 張竹君 )

你個fd都幾有自信

關你撚事咩
人地係ig分享下健身姐

有自信都唔得?你ON9架?

睇錯咩

我仲真心膠俾意見佢 ，anyway，已block！